撚狗撚到佐敦散水 叻仔！

尖咀班防暴呆企呃唔到OT呀陰公
818 維園見！